關於new AirPods

邊條撚樣一開始就話第二代有黑色？
同我企出黎，保證唔打死你

冇無線充電個款同第一代airpod有冇分別

W1 chip vs H1 chip

咁包裝上有冇分別

你有錢整到純金都得啦